[山埃送頭]假如上庭既時候串鳩個法官會點

警告：你已干犯受現時憲法《基本法》39條保障的《公民權利及政治權利國際公約》，該行為可能會被國際視為反人類罪行，短期內可能受到國際制裁，將來則會由香港獨立清算委員會以公職人員行為失當甚至反人類罪審判追索，最高可判處終身監禁/死刑

利伸：強烈建議唔好試，真係會送頭

黃絲＝帶黃色頸巾？本席判你藐視法庭罪成
藍絲/支那畜生＝喺法庭影相？沒事兒、沒事兒，無心之失

唔洗串佢
夠勇既直接講拒絕承認依個非法（無民意）既政權， 依個法庭只係政權工具， 大叫 你無權審我 等等

一定上國際線

咁佢講基本法腐乳點算

你唔承認佢個非法政權又點會承認佢既所謂基本法

夠勇既由讀完控罪 問 「明唔明白」 已經可以即講
比人拉走時再大叫「你依個非法政權無資格審我 」等等

個效果咪好似薩達姆大叫你冇資格審判我

裁判官有判刑幾重嘅酌情權。唔好咁做，量刑起點可能會提高。

大家都知裁判官係咩質素。

同埋佢哋根本唔care未進入司法程序嘅案件。

話明送頭